有無絲打識男仔會睇埋佢啲內臟

內在美

1.5/10

1.3/10
俾盡

=.=貢少

0.3/10
都俾多

Ho mean

sorly lor

唔好腎虧就得

咁好笑都唔識欣賞

無樣睇

會呀會呀 睇埋你個豬腦

Olivier?

我

點睇